無線耳機有冇推介

最近想買個無線耳機 但唔知有邊隻好買
budget 500~700 多少少都ok
同埋想問下點解airpod可以賣到咁貴
明明出面有d牌子既無線耳機都平過佢 仲要唔係差

推

同埋想問下點解iphone可以賣到咁貴
明明出面有d牌子既電話都平過佢 仲要唔係差